[keep住團火] 612-907 過街老鼠血腥暴行gif集合

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

907：

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

毋忘新屋嶺義士
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有補充嘅po上嚟

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 9 萬 6 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 1 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 7 萬 5 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 9 萬 4 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 5 萬 1 千人聯署，10 月 4 日截止。)

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK